大家覺唔覺Justin Bieber近呢1年真係好大改變

係YOUTUBE無意禁入一條片到睇佢點應對班狗仔隊
真係對佢有少少刮目相看
佢再唔係以前唱BABY個ON9仔
比人感覺真係成熟左好多
談吐真係同早幾年好大分別

二幾歲仔咩大風大浪都經歷過哂
再諗下佢D女FANS排住隊爭住比佢屌
真係幾葡萄佢

佢根本就係人生贏家，廿歲仔已經試過好多人一世都做唔到嘅野 雖然以前唱baby個陣on99成個乸型咁 但依家真係改邪歸正 d歌又好聽

之前又吸毒又叫雞
咩仆街賤格野都做過哂
都仲係咁多女圍住佢

真係好撚型

早排唔係喺演唱會掉mic咩

hi

最撚痴線佢掉MIC既原因係D FANS不斷歡呼
幾多明星希望班FANS為自己歡呼

最慘係佢發埋呢D脾氣下次班友一樣鳩衝買飛
驚死佢無錢洗

改變? ?
佢就黎變kayne west

一向都屈機

垃圾都有人吹奏

認真佢最新個隻碟是正的
一聽就知佢好俾心機做
俾啲機會佢啦 聽多幾次
才子根本唔洗理呢啲新聞

食大麻唔算吸毒

因為Skrillex咋

Skrillex,DIPLO,DJ SNACK都幫佢唔少

Fuck that bieber

去廁所照下塊鏡 再諗清楚邊個垃圾

我以前都真係好撚憎佢
岩岩又睇左佢好多呢排D片
開始覺得佢幾有霸氣

玩夠咪成熟囉

又唔係話真係吹奏佢
我又唔係佢FANS

只係覺得廿幾歲仔,咩都經歷哂
完全唔洗睇人面色做野,好撚勁
明明D FANS係佢米飯班主都唔撚洗比面佢地

依家仲咁後生
起碼有幾十億身家
真係有撚排佢玩

如果呢個世界真係公平既
我估計佢遲早有AIDS

而家啲歌真係好聽

始終都係高登仔 高登定律再現

呢條友都有上神枱的一天

真正嘅人生大贏家

高你老母咩

佢啲新歌真心正，同埋換左個髮型型左好多

最新果隻碟真係好聽

Sorry幾好聽

有冇人同我一樣覺得sorry好撚難聽

俾你早我10幾秒

諗下好啦 人地日日屌處女都得
一係就S級有機雞

著衫好睇

有AIDS死左就公平
如果唔係一個人二十幾攞住幾十億"浪子回頭"根本無討論空間

其實佢都幾慘
十零歲就俾人推出黎 又冇人教佢點做一個正常人
希望佢大個左會成熟d 唔好變Kanye west 啦

我會成熟d架啦 我真係好愛音樂

呢個世界真係你睇我好，我睇你好

佢內心一定好陰暗，班狗仔隊/haters 日日想佢仆街
佢強調好多次想做返普通人
呢d 生活都唔係易過

好似以前既axl rose

點解唔可以做番普通人？拎住十幾億，拿拿聲退休，「呢埋」一段時間 （移民都得），再整下容改頭換面，之後過有錢佬日子過成世都得啦！有錢真係乜都得，睇你肯唔肯放棄身分啫！

就算佢做嘢點柒點仆街衰仔，又唱得又有一大班人追捧，賺錢賺到手軟，葡萄就真

呢個真

Love your self
What do you mean
Sorry
哩3首都好好聽

仲有ed sheeran

其實近幾年把聲沉左順耳左好多

性格同緋聞就花生一袋袋

Love Yourself令我對佢刮目相看

其實大撚把紅到癲既音樂人啲性格都係尻尻地，Gallagher兩兄弟，Kanye West，果陣時既Axl Rose，Justin Bieber等等
老實講啲歌好聽啲人咪唔屌
啲歌唔好聽？咪俾人屌到屎忽開花囉
所以我覺得JB根本就唔係成熟左性格正常左，只係啲歌好聽左啫

不嬲唔鍾意佢 但無意聽到首cold water同where are u now覺得好好聽

要不是edm dj

鐘意佢個album叫journals
同埋佢都幾唱得
catching feeling好正 首歌好舊

不過佢份人就真係 .....

...

你自己打完有無笑

Justin Bieber食大麻 𠲖吔𠲖也唷

音樂上嘅變化大啲
至於佢咩性格咩人品真係唔會過問

好天真

Youtube唔知會唔會破埋psy記錄 好期待

我偶像之一

Thanks

I'll never say never

Justin Bieber食大麻 屎忽扭扭下

演唱會西班牙站打fans

如果係公平 依加已經要有...仲遲早

mk仔都有人吹奏

痴撚線 眼紅人就咒人中aids
你地憑乜鳩講公平 佢無付出?唔通比你班垃圾袋住幾十億就叫公平呀？
正宗憤世毒撚

連登質素真係好大改變

前世做幾多好事
今世先可以好似佢咁
人人都話佢垃圾on9
但佢靚仔有才華真係無可否認
條條女又爭著比佢屌

你真係好笑 呢條友又一出道已經係神台
你以為高登真係代表全世界

留名

係認真討論post

呢個網有幾首冇出或者未知既demo歌幾好聽

The Weeknd

佢就真係冇得輸
人又靚仔 又有錢 又後生
btw佢d歌係好聽
Sorry
Cold water
What do you mean
Let me love you
Where are U now
Boyfriend
Beauty and a beat
As long as you love me
Eenie meenie
Love me
Never say never
All around the world
Somebody to love
Next to you

鬼佬陳冠希

看住JB

我相信命了

尻叫就有幾十億身家

你試下我地落街尻叫，幾十蚊都唔知有無

陳冠希邊有得同佢比

Let me love u

佢作嘅歌係好聽
Acoustic無得輸
不過唔知做咩有啲live performance要咪咀

我好記得當年baby紅嗰陣啲人話佢大個咗變聲實收皮
點知把聲仲好聽咗

佢條J又長

I love you bieber

呢度有D人 D留言 好低能 一味盲反

I love you too

由5p變3p,有進步

由憎佢變到而加幾like佢

Let me love you好正

做咁多仆街野都有人改觀
形象真係易塑造
新碟歌係好聽左就比人標籤有才華
唔講真係以為佢作
講真佢只係個包裝左潮童
有才華用嚟形容佢真係對好多人唔公平

覺
好中意而家個佢
不過啲live hea左好多咁

好好聽

有冇睇過佢細個d表演呀
你細個仲係屋企打緊飛機ja
睇佢平時live真係唔差
你估包裝做潮童就咁易紅遍全球紅足咁多年
盲反都做下research先鳩up la

小學畢業未？

JUSTIN BIEBER食大麻

掛住佢以前個頭

D大牌音樂人幫佢好多

Skrillex做Producer ge功勞

大家都係唔抵得人先出口術

依吖依吖哦

好大抽

佢開演唱會，啲fans見到佢真人開心到喊晒

Omg bieber

講野唔經大腦

你條J 都冇人咁大啦 笑柒人

係佢背後個班人勁

Fuck you hahaah u bastard

一聽love yourself 就知ed bb 有份作

啲音樂人幫佢唔少係真

55 ching ho ball

一陣酸味

又黎講波佬要勁過落場果個先可以批評

或者你覺得我 mk

但一個歌手 要唱到 Live

其實真係要努力 唔係所謂9叫

As long as you love me真係好撚好聽

中間lalalalalalalove me個到

same
不過係對首歌唔係佢個人

好似無乜人聽佢首confident
我覺得首歌同舞都好正

H&M 出佢purpose 演唱會衫
有d 中佬都走去買

佢啲歌真係幾高質 衰起個人到

對佢刮目相看 因為佢同selena互屌
佢次次拍拖都比fans恐嚇自己條女
佢屌啲fans好正常
selena走出黎話佢唔應該咁做 痴線
唔撚正常

以前無咩好感
依加覺得佢ok

有條片係佢而家把聲唱as long as you love me
去到最尾 玩高音
勁屈機
不過我覺得佢chur到自己好勁咁
係咁開演唱會 之後又咪咀
搵夠錢就收山咁

有無source want to know more

selena當年都係借佢上位

咪係
大把音樂人有料過佢
樓上仲有條撚樣好笑到話叫人照下塊鏡
照下塊鏡同佢係咪垃圾有撚關係
垃圾人有垃圾fans

根本係佢地勁
得罪講句，如果當年rebecca black首Friday 個producer係佢地，捧左上神枱啦

得罪講句
原來做歌手基本條件唔係識唱live?
點解可以講到唱到live係好值得欣賞既事？

要做過特首先鬧得梁振英，我地識條鐵咩

歌係好聽左嘅

love me like you do
life is worth living都好正

雖然早期teen pop味濃
其實唔差
仲提名過格林美
大個仔要試新嘢

今年都有提名grammy 最佳專輯
對手有Beyoncé,Adele,drake

Cold water
Sorry
Life is worth living
Let me love you
Love yourself
Purpose

痴撚線咁多正評

Justin Bieber 食大麻
依呀依呀Oh

而家幾撚多歌手係靠 AutoTune 呃飯食
仲有幾多個 火星仔 / The Weeknd 可以唱到真Live?

唱到live的確好基本
但你對比下Katy Perry 果d災難級live 就會明白點解佢上到神枱

呢個班底點搞都掂啦

唔好話bieber佢禾左edm

對住連登仔真係唔知講咩好

新碟我鐘意Purpose, Mark my words, I'll show you

I'll show you 歌詞
聽到都覺得慘

唱live仲係咁撚柒 點撚到有變

本身都好重要
試下比佢條team你

老老柒柒上面條片唱到咁都叫好我真係...

selena無端端加把咀 屌jb唔應該屌粉絲
佢自己都受過jb fans恐嚇架
條八婆同得taylor swift好 都唔方好野
成日靠痴上位

如果作為男朋友由得外人傷害自己親既人 算咩男人
jb最後del ig ac唔知有冇開返

係嫁啦 認命就做啦 鳩up

講緊live唱得好過auto 呀
有多啲發揮
其實你有無睇 ？

咁咪走番去高登食屎囉
臭你又奶

有開多個新IG
Justinbieberqd

班友盲反講埋d廢話以為自己好有point
鬼唔知係基本野
但大把人做唔到ar ma

Oasis Forever ,the Best live forever

第二條片，紅燈照過

又多件垃圾

Feat. Big Sean 果幾首幾正

Private架?

搵舊臭d既屎黎比係唔會證明佢唔係屎

我淨係知你認定左佢係一舊屎佢就係一舊屎

佢做到好多歌手做唔到既野 點解唔可以欣賞？
連做到你所講既基本條件 都只係一舊屎
咁我真係唔敢想像其他做唔到既歌手係咩

當初高登仔睇死佢坐監仲要破產
點知依家反彈仲要越撈越掂
林寶都唔知買多幾多架

Kate Perry啲Live太垃圾啫

同埋外國演唱會有Autotune / 咪咀 / 和音勁係正常不過既事，太多巡迴啦佢地，咁唱法唔駛三五七年已經負荷唔黎

佢坐完監之後個人就好似開始變咁

點解要幫佢 就係因為佢有名氣

互利互用

佢最近紅既歌, 好多都係EDM producers既功勞

但我又唔覺得佢唱左會影響到首歌唔好聽
身邊好多朋友都係因為JB唱左先識唔同嘅DJ,Producers
所以樓上巴打講得幾啱
互助互利

基本上EDM vocal好難令到首歌唔好聽
的確係互惠互利
不過其實我想講既係, 佢最近hit既音樂係歸功於班producer

On9 JB都比人吹奏
佢把死人聲原本已經係原罪
難聽到

啱，同埋佢個形象
Ellen又幫左佢唔少

Ellen

咁講法有啲唔正確
當初Skrillex 係用左自己個名同仲係臭名嘅JB合作
佢係押左某部分fans對佢嘅期望

係有仲有Skrillex 係produce佢幾首歌嗰陣係uncredited

畀當初提拔佢嘅deadmau5 屌

當然 有啲人會覺得名氣換呢啲有乜所謂
但我會覺得係損失 睇你個人取捨

你見Beyoncé/Lady Gaga/Adele嗰啲concert有咪嘴咩 你開得演唱會就要唱 怕把聲唔得頂唔順咪降key囉 咪嘴真係點都唔抵幫
和音就好正常 Autotune姐係點

佢邊有改邪歸正呀,傻仔

佢每次traveling都換女

近排著真動物皮,被PETA定唔知乜屌

JB:FUCKYEAH,IT'S REAL

對我黎講JB變唔變有咩所謂,佢音樂事實上真係好聽

BABY首歌根本就係好聽,係周街都係,令人反感姐

反感程度唔係講笑,我都走埋一份去DISLIKE

要讚就讚JB班飯夠HARDCORE啦

JB人生大贏家,係男生角度,乜女都食過哂

乜柒都有....

關你撚事咩

KP我都覺得佢唱LIVE垃圾,咁又點?

咪嘴咪咪嘴,人地之前銷量真係屈哂機,破哂記錄

你唔去睇,都大把人去睇啦

仲有唔好拎QUEEN B /Lady Gaga/Adele 去同佢比較啦

根本無得比.前者贏成條街,特別係Beyoncé,又跳又唱仲可以有咁多氣

現時樂壇真係好少人做到

自己覺得JB名氣臭,你又知唔知佢係國外幾紅呀

雖然我本人都對JB麻麻,但真係好似有好多人唔知JB係外面世界幾紅

當你知道佢幾紅既時候就會知道

根本就係班DJ想拎JB光環去曝光

佢人垃圾一回事,佢名氣係REAL,太多HARDCORE FANS,多到嚇死你

佢公司好撚醒,我唔係講笑

特別處理JB事後野

agger 基本上都係靠名氣
講真佢啲名氣唔多唔少都係俾幾年前班hater 屌到全世界都聽過佢個名

多謝大家支持

冇人話過JB銷量唔好 只係judge緊咪嘴呢個問題
我都知好多人都係會去睇 但唔代表咪嘴係岩

岩

人生贏家

老老實實我覺得過多幾年,d人就會開始當佢係新一代mj

Justin Bieber 食大麻 依呀依呀哦

無可能

近排國外係吹棒THE WEEKND 同埋BRUNO MARS

NEXT MJ

我真係幾好奇

咪嘴有咩錯?佢唔上表演真係錯啦

睇live你淨係想睇佢個人咪冇問題囉 但係你叫錄音室歌手算啦
咪嘴同廚藝比賽攞啲現成野兜埋一碟有咩分別
做歌手開演唱會唔唱歌都冇問題

岩 有名你叫 演唱會

做歌手開演唱會唔唱歌都冇問題

哩個真係事實黎

啲人最主要去睇佢地點樣表演,無論係JB定KP

表演咪嘴既話,咁又乜錯?

我覺得批評JB/KP咪嘴根本多舊魚

britney spears有一日真係上台唱LIVE,我真係批評啦

JB/KP 鍾意咪嘴定真LIVE,佢地有選擇權,屌佢地既咪嘴既人

我誠心建議睇下QUEEN B/BRUNO MARS等人囉,有超班既人唔聽

走去批評人係咩心態,我幾好奇

個問題係佢地以歌手自居 咁歌手就係要唱歌咖啦
唱得好唔好一回事 咪嘴又係一回事
如果佢地個title係錄音室歌手我絕對唔會屌
當然佢地有得選擇咪嘴/真唱 只要佢地對得住自己個career 咁同樣地我地都有自由選擇屌唔屌佢
同埋淨係聽啲唱得好嘅到時又話唔支持佢地又霸權又扮哂懷才不遇咁

咁當然演唱會你個表演都係好重要嘅一環 但有名你叫演唱會咁你唔演唱係咩意思
作為一個專業歌手黎講咪嘴係完全唔專業嘅行為 仲要實比人鬧 咁你「唱」完又要鬧 想聽你唱歌嘅觀眾又失望 咁又何必呢

歌手點樣唱歌,無論係咪嘴定真唱

都係唱歌,我真係想知有咩錯

錄音室歌手,真係執著到你,咪又係可以叫歌手

然後我唔會阻你屌鳩佢既權利,我只係覺得多舊魚姐

最後哩句我完全唔知你UP乜

同埋淨係聽啲唱得好嘅到時又話唔支持佢地又霸權又扮哂懷才不遇咁

音樂世界就係音樂定勝負,唔係唱LIVE定勝負

咁想睇LIVE去歌唱比賽啦,成個音樂界就係容許哩班人存在

咪嘴唔叫演唱?你啲咩歪理

仲有專業歌手咪嘴絕對唔係唔專業既行為

大把歌手做過,仲要做唔少,唔通佢地就唔專業???

仲有鬧唔鬧好睇你係咩觀眾,對我黎講,JB KP LIVE垃圾係事實

但係鬧真係好無聊,無論你去專登去睇佢既LIVE影片定演唱會

行入去享受唔係批評,當然除左啲reaction影片批評佢地LIVE既技術/有關於批評既野

唔怪得越來越多歌手唔係香港開演唱會,都痴撚線

rihanna係巴西開演唱會,基本上好多都係BGMUSIC大聲過人聲,你係咪要話佢唔專業呀???

真係得啖笑...你就失望姐,大把JB KP飯開心到流淚呀仆街,雖然我完全唔理解佢地喊乜撚

MJ其實係講緊個ICON姐,唔係要睇落似既

咪嘴咪姐係播歌
點樣叫唱歌
上面條友係咪智力有問題

仲叫人想睇live就去睇歌唱比賽
知唔知你自己講緊乜野

我唔針對jb 純粹覺得你好戇鳩

奇怪啦

人又係到,佢唱歌既型式係咪嘴,有咩問題

智力既野,希望係我有問題啦 你有可能會好受啲

你唔針對主題,純粹想上黎話我戇鳩姐

仲有你唔明我講乜,關我咩事

知唔知唱歌 同做口型有分別？
從未聽過有人可以唔出聲唱歌

你連一個名人都話唔比人批評
唔係戇鳩係乜

佢今年首love yourself係真係掂既

咪嘴咪係囉

仲有做口型同唱歌真係兩樣野黎

但佢係做口型既唱歌方式咪叫咪嘴囉

又拎錯重點

我話批評JB/KP 咪嘴係多舊魚

唉...究竟邊個係戇鳩

多舊魚唔等於唔比

睇黎我真係太戇鳩,唔好意思

我唔清楚jb 純粹想入黎睇佢回變
點知見到有戇鳩仔係fans扮到唔care咁屌鳩人

首先，live係現場表演 比得錢入去就係想睇現場表演 想聽到同帶唔同聲音 好多樂隊都會現場為一首歌jam 改solo黎做現場唔同效果 歌手可以即時改唱法 好似deep purple burn live 中段verse 結他手現場表演碟冇既高音

就算Edm dj播帶 都會做live mixing 黎製造唔同效果 等入場人士有唔同體驗

現場咪嘴 我冇話唔專業 只係歌手實力未到家 只係你講咪嘴亦等同演唱呢個句法係好撚戇鳩

你字典查singing 意思係Singing is the act of producing musical sounds with the voice and augments regular speech by the use of sustained tonality, rhythm, and a variety of vocal techniques.

咪嘴冇vocal techniques 只有lips matching technique 如來演唱？

而入去睇concert絕對可以批評 冇一位歌手唔可以比人批評

你係咪以為自己擺一堆跳脫既icon落回覆會等自己睇起黎好似完全唔care咁

自己idot比人罵緊 係咪好嬲嬲豬

睇番你咁多回覆 有d就上文唔接下句
有d就跟本唔知講緊乜

好難叫人唔去相信你係一個弱智既事實

我突然變左JB FANS?

反正佢一張碟我無買過,佢既歌我都唔聽,想誤會落去可以再誤會

live係現場表演,表演有好多性質,咪嘴又點解唔係呀?

實力味到家?姐係人地堂堂rihanna/QUEEN Q都試過音樂大過人聲

甚至有一部份需要咪嘴處理就叫無實力??

仲有我同你討論既係中文,拎英文意思凶我做乜?

唱歌=吟唱歌曲,佢用咩方式去唱,甚至係利用咪嘴去吟唱歌曲,唔代表佢無唱歌架wo

最後既係入去睇concert絕對可以批評,當然可以,但我講,我會選擇既係享受,買飛用黎批評,人生壓力咁大呀

冇一位歌手唔可以比人批評,無錯,但無理既批評就唔得啦,果種叫HATER

笑死,我點解阻你幻想姐

係架,真係好嬲嬲豬,我突然變左JB FANS笑死

一段一段回有咩問題?

一定要有連接?

係咪要分開

1.

2.

3.

你先睇得明呀

邊個係弱智,肯定係我啦

音樂大聲過人有咩問題？大把人想突出編曲 特別而家主流pop多左用edm做編曲 人地有自己balancing上既設計 你憑咩去話人地唔專業？

你自己都識講吟唱 吟唱知唔知首要條件係你聲帶發出音頻震動先？你咪嘴何來震動？ 你見到戇啞人士係到開合個口會唔會叫做唱歌？

我拎英文純粹係意思比較準 而一段客觀既文字都令你感覺到比人兇 我諗我可以幫你轉介心理醫生

總之 我絕對唔會接受咪嘴係演唱一部份呢個唱法
你可以堅持自己呢個想法 我亦廢時浪費文字去改變你諗法

其實我段唔難明
我講緊你眾多留言當中大部份都係9唔搭8

例如留言A上文唔接下理

留言B就唔知講緊乜

唔係講緊單一個留言分唔分段問題

睇黎閣下真係弱智 而且仲有讀寫障礙

我有講有問題咩?咪嘴其中方式咪哩個囉,係你先覺得有問題姐

知道人唱歌最先要既條件係到聽到聲,唔係咩音頻震動

英文純粹係意思比較準,英文點解會比較準?我地明明用緊中文溝通
,你想利用語文盲點去插我一獲都唔係咁架

緊係凶啦,我覺得有敵意架咩,咁就夠啦,唔需要解釋太多

心理醫生當然會明我,你唔明我做咩突然用英文溝通姐,哩種突然我會恐慌架嘛

你唔接受完全無問題,但你連演唱意思都唔明,就要執著就拋英文出黎

倒不如去下GOOGLE,學下英文先

Definitions of concert 下面有解釋

最後既係辛苦你,基本上99%既歌手都有咪嘴既情況係演唱會出現

你人生會過得好慘 因為已經一早係一部份裡面

自己睇唔明就話人9唔搭8

例如有弱智話人地弱智一樣

歌唱，或唱歌，是指人類透過發聲器官產生音樂的過程。進行歌唱的人、或是以歌唱為職業的人稱為歌手

睇黎你應該係生化人 播碟機屬於你發聲器官一部份

連登真係臥虎藏龍 連生化合成人都有 不過我諗你要留去check check你粒cpu 應該仲停留左係上世紀既運算速度 跟唔上正常人思維

我唔知你點up得出99%呢個數據 鳩up唔該去第二度

又黎

唱歌,每個人唱既方式唔一樣,有人用人類透過發聲器官產生音樂的過程。有人用咪嘴既方式唱首歌出黎俾人地聽到,形式多種

弱智,JB FANS,讀寫障礙,現時到生化人

邊個真係腦有問題,真係好明顯,哩種FF既想法,真係連我都比唔上

假唱，或稱對嘴、夾口型，香港稱之為咪嘴，是指歌手於現場表演時播放預錄歌曲，但並未實際發聲的唇型配合。

個意思出到咁你都仲認為咪嘴係唱歌

你都係早d番精神病院算啦

何來唱歌方式唔同 本身咪嘴已經唔係唱歌

你真係好戇鳩

唔用發聲器官叫唱歌

啞左既人都應該做得歌手

你講有咩歌手完全無咪過嘴先???

你唔多睇演唱會係咪?

唔知歌手好多時都係交俾機械/和音唱

味必係全首既,就算係一部份,唔代表無咪嘴架wo

咁咪嘴又點樣唔到唔用發聲器官?啲音樂點黎?憑空???

你拎啞人去做比較就知道你....呀!!!!唔係我先係弱智

好聽咪吹奏囉 唔通吹你條廢青咩

此post已完 開頭好地地

其實你係咪唔知咪嘴係播帶

你到底做緊乜

標題根本就係錯啦

JB完全無變過,係大眾既思想變左(習慣左???)

JB今年做左幾多ON9野呀

我仲見第一頁有人話佢變好左,真係痴撚線,真係完全唔留意新聞

JB咁紅就多撚謝佢班

1.HARDCORE飯

2.公司係marketing+其他JB事後處理得非常好

3.大眾習慣左JB係咁撚ON9

咁擺聲又點黎呀???你知唔知自己UP乜呀

拎啞人同健全既人比較,真係顯得你高智商,我肯定係弱智

你錄好左d結他上台播 都唔叫做現場彈啦傻閪

難道播講稿又叫演講

你真係戇鳩無整限

因為咪咀個d都係跳舞的快歌，
佢通常表演都會唱一兩首快歌 再加一兩首acoustic
一次過滿足fans兩個願望

利申：One time開始就鍾意聽佢d歌

Jb一世做埋咁多鳩野都唔夠你而家呢吓戇鳩

錯啦,都係叫現場彈出黎,方式唔同姐

仲有播講稿,佢可以依播講稿節奏咪嘴既,我相信會得到別人尊重,咪嘴講稿難咪嘴唱歌好多倍

仲有我唔明咩叫戇鳩無整限

但知道你真係戇鳩無極限

冇彈果下已經唔叫現場彈啦傻仔

D人直播打機播片應該都叫live

唔同方式姐

你做咩用英文兇我先

佢站既係現場舞台,播既係吉他彈既

又點樣唔係現場彈呀

點會凶到你,莫名其妙

不如叫現場播

我覺得有敵意就夠啦

都得,都係現場既一種

凶到你更好

但一定唔係彈

錯,因為播既一定係吉他彈出黎先有

半夜三更嚇人好似唔係幾好

屌 仲以為呢個post 係討論jb 音樂風格轉變

照完
結論：Justin Bieber係垃圾
佢啲fans係垃撚圾

嚇到你更好

我覺得唔係

你覺得唔係唔緊要
事實就係現場彈出黎既

而事實都唔係

點會唔係

真係唔係

根本就係

根本唔係

事實就係

事實唔係

Where Are U Now 未比Skrillex remix的版本,
Skrillex令一首舒情歌 變成好有動感

啲人鬧錯哂Mariah Carey 其實佢現場唱緊

錯啦,今年佢直頭無唱

跟返你嘅logic 佢唱一句都叫唱左

咁我改口
唔夠專業既一首